[尋人]Mikiki入面間文華有個女仔好gfable

你有無上連登, 我好想識你

係我

今日女朋友話有個暗瘡毒撚望咗佢好耐
原來就係你

咪玩啦

毒撚都有尊嚴架

推